［歐聯即討］阿特蘭大 vs PSG

有無人睇

我撐牙達！

牙達難大=熱血公民
PSG=共產黨

如果PSG唔派膠正常發揮嘅話阿特蘭大應該冇得打

一個尼馬等於阿記成隊人工

撐阿記

呢場唔使睇啦咁都輸嘅話C朗肯定唔會嚟

psg d中場
尼馬打正中 求其執件左翼踢424仲好

link?

有咁誇？

同求

包皮比人剷到隻腳條條fing 都仲有後備？

冇華拉提冇迪馬？

傷咗、停賽

樓豬阿狗

你=王姑娘嘅性玩具

冇人post 陣？

點禁入去條片

阿特要用呢個廢龍 慘

季尾勁多失誤 呢個龍門

無 llicic

條撚樣帶帽，抵死

冇左好多場啦

球證係泰萊

條LIN死左

g持三中堅

G持阿特蘭大

求link

一場過，兩隊主攻，真係睇邊隊入波先

THX CHING

杜曹嬲到

尼馬玩花式杜曹屌鬼

1:0

尼馬

neymar好波

屁馬搞笑

屁馬

尼馬on9

今年改咗一場過？

lol

尼馬廢到

射錯sor9

笑撚死人
單刀射撚到咁

笑左

呢度都報假

係咪假波？

幾個月冇高強度比賽真係會柒啲

咩區

開party開懵咗

痴撚線 單刀射成咁

屁馬又隊完草黎？

勁撚到

屁馬廢到

Ya
8強開始一場過

泥馬

單刀炒撚到咁

因咩事無佢

唔係踢左兩個杯決賽咩

痴撚線咁都miss因為呢球出局嘅話就好笑

我現場睇 10分鐘入左球

屁馬呢d都唔入

帶綠帽

回錯sor9

被出軌

其餘都係hea鳩既友誼賽 都唔叫得上熱身啦

見到你

咁撚激
係咪今年special?

老婆比綠帽佢帶

係

你坐邊度 半場搵你痾尿

正
冇仇執

單刀唔入

杜曹坐緊嗰個箱入面

報

究竟白粉報會唔會燈到阿特蘭大攞冠軍

個教練隻腳咩事

坐左幾耐

開party屌女屌到腳痛

練波傷左

中武肺斷腳

洗唔洗拎啲野比你食 好似幾焗下

阿特蘭大個前鋒好撚大隻

sor 好耐冇睇

1:1

我偷入 唔洗了

做教練陪練習都斷腳 柒撚到

幾時出番黎

點球佬報咩假

再報假分我幫你推

半場條撚樣起身我搵機會出

我現場睇 15分鐘1:1

嘩

大家時間幾多？
me now 1030

11:05

唔好出啦 當棺材訓啦

拿華斯

12:30

尼馬咩料？

又神救

古代人？

cls 真係全攻型

Cls 好撚勁

拿華斯咁閪勁既

拿華斯勁到

想亞特蘭大贏但係又唔想keyword輸

好撚癲 雖然兩球都offside

拿華斯個頭係做乜撚嘢

比波比到

巴黎條防終特別兩閘今場都唔係一般地鳩

拿華斯同尼馬一齊隊完草

三中堅

脫髮

上年係佢嘅唔洗輸俾垃圾獌

0:1

不能主攻

同屁馬一齊染

Navas cls

痴撚線

三中堅無法主攻(唔計阿特蘭大）

唉 一定係尼馬條粉皮叫佢染頭髮啦

冇埋門尼亞 輸頭鎚都輸死佢

神救

阿特蘭大㩒住嚟打

阿特蘭大好撚正 全攻型

又頂到喇

拿華斯勁到
當世最比人underrate 嘅龍

啲攻勢好勁

阿特蘭大突破足球理論

cls
豪門，笑死

呢場好睇
邊睇邊炒tsla

落地快撚到

報假啲傻閪洗唔洗開個post比你地互含

不嬲都勁 廢柴點喺皇馬打幾年正選

拿華斯勁撚到

true

咪撚再報假

收皮喇

佢好似整緊頭, 搽野搽到一pat pat未洗咁

女神成隊人工加埋仲少過屁馬

阿特蘭大啲攻勢入肉喎

無包皮差好遠

得傻閪路同隻獌狗係度互含扮玩膠

阿特唔差

啲頭槌幾入肉

東方加持

好睇喎仲以為psg係輾壓阿特

3c
-7c

又bin

屌你老母食角球

一齊報真分

Navas成隻老鼠咁好撚勁

psg搞咩呀前面

Neymar is ghost

尼馬明顯高班波

笑撚左尼馬同伊卡迪係咪無練波

屁馬做乜鳩

尼馬無食飯

尼馬係咪前晚多P完

尼馬食屎啦

屁馬出黎賣笑

尼馬踢假波？

入到禁區癈啲

以為佢獨食撚

尼馬屌

屁馬打假波？

尼馬又染

冇佢連呢d突破都冇

？

大位右腳佢用左腳傳

唔慣佢傳係咪牙伊卡迪

icardi無現位 屁馬傳係啱

以為佢自己射

黎搞笑

平時佢見尼馬會射

尼馬黎搞笑？

啲19傳媒成日針對佢
啲人又扮識波屌佢

不過今場真係

傳有咩問題？

諗住佢較大位射咋

乜撚野對話

尼馬岸鳩到

伊卡迪問題啦 完全唔走位

睇左陣尼馬明顯勁過其他隊友咁

泰萊今場判決時既企位同足總盃決賽一鳩樣

啲罰球好準

尼馬慢左咁多

屁馬唔記得果個唔係包皮

PSG冇拿華斯真係隨時失守

成班唔識波淨係識屌尼馬
啱啱個傳波有咩問題？

死球比阿特蘭大頂曬

唔明屌鳩尼馬做乜唔問冇走位嗰個

球波可能傳慣左比包皮

你見佢一傳失上面成班爭住笑佢就知啦

冇問題了 跑得慢姐

icardi以前意假咁高產
而家仲識唔識入波

頭槌好入肉

因為同佢級數最接近傷咗

兩球都係麥巴比一早2:0

慣咗傳俾我

隊友跑的慢咋。。跑快啲 尼馬都傳咗啦

兩個都有問題喎
大佬你左路可以大位順腳咁都唔射

巴黎浪費尼馬

ching你都至少入一球la

尼馬係衰有樣係佢有時拎親波好似想同人1on1咁

但正常咁踢根本好勁

尼馬勁到

果下比人封死哂

踢得法甲就預咗浪費才能

屁馬d過人真係幾勁
但d把握力真係

巴黎24
冇人幫托 點踢

呢下過人

無卡雲尼，迪馬，忍者龜，得個尼馬仲要吸左粉黎，有機會贏？

好過世三連過人都冇埋

插水 等12m

冇得益嘅得益

屁馬認真係幾勁

條友好似nba咁
成日想單對單過人挫樽

12碼 2:0

巴塞嗰期就係

原來Antony Taylor黎

冇尼馬 psg個中場只係一堆工兵 連波都傳唔好
但有尼馬咪成堆工兵幫佢執屎

wa

而家嘅尼馬好似玩少左插水

好似係佢自甘墮落

我知佢勁，但睇睇下佢有時係有鋪癮鐘意單挑人

阿特

1-0

靚到

現家要佢返中場拎埋波

PSG

Waaa

靚撚到 死角

突破足球理論la

係咪得我一個覺得今晚喺阿特蘭大贏

真1-0

阿特蘭大啲虛火係咪冇晒

咁就1-0

#

goallllll

巴黎個左閘爆撚完未 又輸頭又狂失位

勁到

射得靚

Goal

入左喇清

Navas終於收皮

尼馬個傻閪單刀唔入 輸自己

話左啦 我現場睇

即入

唔係

系

咁你都知

Psg幾耐未入過4強？

前面幾個嗰嗰都射得掂 好癲

射得靚同埋keyword唔夠高

有包皮應該1:1緊

嗯呢個post 聯合軍黎？

入左半場1-0

請繼續支持阿特蘭大

天佑我特

法甲之恥

包皮唔出無得踢

收嗲喇你

！！！！好波

20年阿特蘭大球迷集合處係邊?

呀達好波

咩人都傾啦屌

好波

個個D射術都有一手
最好就禁區邊逼埋D

阿狗

收雀屎啦你

25年

哇好撚勁尼馬

真藍黑

當年拜出局畀拜班高層捉咗做戰犯賣過黎

Ching

出局喇psg

意甲只有一隊藍黑

亞區

呢場好睇

係你老母個西到

好想psg呢隊西波收皮

尼馬來料了

靚到仆街

突然好想睇女神對下體
最強之矛對最強之盾

Neymar其實真係好勁

屁馬-dd

PSG 88

差啲..

無人守得住尼馬

幫手講多幾句

屁馬煩到

佢係進攻好勁呀 但防守失位好嚴重

+1

尼馬入mode

主要係冇乜人睇過阿特蘭大踢波

鈀d出局獲獲都要自己攞黎柒

佢今日就係鳩扭黎哂料最後一腳生撚哂蟲咁

阿特蘭大個綠帽男有無歸隊？

我車唔賣辣殺！

扭雪糕筒

一路都覺得呢場六四波，以阿特今季走勢唔可以咁快判佢死刑

尼馬勁到踢fifa咁

尼馬Navas 2v11

30年真藍黑fans assembly!

唔配有尼馬

應該從未

一人球隊

係咪有個球員戴綠帽冇上場

你個名好正

場波好睇了

係唔知點解psg d閘位呀中場呀永遠柒下柒下

真 仲要一場過 大把變數

唔識踢咪撚嘥咗個位

都射得好撚靚啦

咁我係咪喺我老母個閪到見到你個柒頭爬緊出黎

應該入到一球嘅 俾啲信心佢

伊列錫

好慘 情傷

啱啱嗰球正常返

但阿條後防唔似守得住屁馬 包皮都未出

根本一早係世二

有入過咩？

阿特蘭大啲攻力真係好癲

即係尼馬又唔係唔勁
啱啱嗰球推過幾個人再勁射睇都係有料
不過重要時刻啲單刀10球炒9球

尼馬啲1on1 真係好正 呢種森巴味依家球壇無哂

尼馬今場d把握力

瞓咗無睇 ，邊個入球咁靚嘅波

兩隊都未入過準決賽

冇左包皮得番尼馬弓個突破咁

加冇左6號中場廢左好多

未除 仲帶緊

巴黎又守到咩

pasalic

個個腳頭好重

尼馬不嬲勁架啦

情場戴帽已經好夠
唔洗球場戴帽

高美斯都好撚勁 你睇下藍衫隻10號

一返到屋企原本想即刻扑野 見到咁

屁馬要1vs21 點踢

得佢勁

能力一流 係態度差

買左阿特蘭大冠軍

包皮係咩事

世界杯個陣碌碌碌碌碌碌碌碌碌碌碌碌碌碌

老實講尼馬好勁，啲隊友唔係佢個皮

大巴黎咁耐冇踢過 又多人傷

明明打得咁好 點知比條八婆綠帽情傷出唔到

唔食雀屎都係咁勁

點解次次一到d重要野psg硬係傷d主力

一係冇尼馬一係冇包皮咁

佢不嬲好勁 好有球味

把握力都差

阿特蘭大可以撞多啲屁馬

PSG 俾人攻 唔識踢

最好入球show

尼馬有無命踢完成場波

踢左半個鐘 尼馬d highlight多到

中堅兩閘之間D空位
禁區入要爭頂
禁區外壓迫遠射空間
我就咁睇已經三樣防守出事

打人了 屁馬

勁廢

人地入左波先上力

25年前

世界杯個陣

阿特蘭大可能照攻
對佢地黎講
進攻就係最佳防守

自從上兩年訓身阿特蘭大 睇直播覺得呢隊野啲波幾好睇之後，好鐘意呢隊波

懷念大細哨

其實啲隊友都幾勁，但硬喺有陣柒味

尼馬返巴塞啦，巴黎呢啲閪隊

無ilicic

下年意甲冠軍:亞特蘭大。祖記88

無左飲水時間？

阿特係咁攻

浪費青春

疤無錢買

杜曹戰術係咪就係比尼馬

真巴塞成隊老嘢

包皮應該唔出啦掛

仲有俾包皮
今日冇得用

好想睇金錢足球收皮

巴黎左閘係咁比人爆

Psg年年聯賽都未試過比人禁屌 一到歐冠就柒

杜曹好廢

屁馬同成隊信埋啲fake news走去笑鳩haaland
應該要有報應

攞撚曬啲錢買古天奴 單比利 基沙文

唔係鳩扭，佢見到前面條友走位攞唔到，所以自己射埋

傷左？

覺得好快會入多球

之前又話去巴黎係想去皇馬

米蘭迷要支持真藍黑

Freekick

唸起就想笑
古 丹比 基沙文
隻隻都億億聲

一人足球

隊友交啲波會唔會柒咗啲

沙拉比亞種廢

屁馬入過一次勁靚罰球同一個位

巴黎d高波真係好撚廢

幾鍾意嗰高美斯 好波之人

國米迷都要撐藍黑

6：5

如果有伊利錫祖狗點會拎意甲咁輕鬆

呢季歐聯踢到成個球王咁 試過一場4球cls

阿大贏到仲要多謝聖伊天隊長perrin
收山最後一場收咗包皮皮

阿特蘭大任頂

入左

Icardi 隱左形

兩個中堅183cm

係一定比人頂鳩死

一場過真係對呢啲球隊仲著數，隨時偷到雞冇仇報

放心 阿特不嬲贏3 4粒都繼續攻 永不泊大巴

三件都唔啱踢
連使三億結果都係要靠返美斯

睇依家場面你仲覺得係偷雞咩

矮過我

白粉報會唔會燈撚到阿特蘭大奪冠

識野 佢好好波
好有球味

一場過好好睇 又刺激...焗你巴黎一定要攻

佢係咪俾人戴綠帽傷心得滯 所以唔踢

之前諗住兩回合 迪馬都會出到一場 點知武肺搞到咁

暫時真係55波 係靠屁馬單挑

泥馬罰球人地後備龍都救到

依d先係踢波

施華真係老喇

都幾乎講明係

加斯佩連尼賽前話mark撚咩
攻到佢返黎回防咪得

基沙文廢到唔講唔知係佢黎

阿特蘭大啲人好鍾意著大number

點解今場無break既

出沙拉比亞已經all in 阿特蘭大

其實巴黎少埋個迪馬利亞真係只可以靠尼馬

沙拉比亞好廢

直情今季都唔踢定點

icardi果種隱形仲勁過so9，so9起碼有時都會出黎搞下笑

係 可惜大器晚成

疤近幾年買人性價比最高真係保連奴

好似係意甲特色嚟

可以咁既原因唔踢？ 俾十幾廿期磅

咁冇咗迪馬利亞同華拉迪都冇計
巴黎本身冇咁工兵

古爾 馬昆奴斯 靴里拉

比較想知白粉點收科
點解當初要咁主觀

下半場一開即焗出包皮啦

今場無咁熱

包皮陣間會唔會夾硬出
好似未好返哂

歐聯冇

全部都係

阿特對曼城就好睇 兩隊都逼搶

冇晒verratti mbappe 屌馬 3個重將
冇屁馬都冇咁大影響

咪打過

CLS要中鋒伊卡迪拉邊

尼馬2.22億

Dembele1.3億應該係球壇近代最大笑話

氣溫唔高唔洗飲水break

麻麻 曼城應該輕取

當冇件事
佢最好笑係講到咁激動
又晒x曬 又意甲之恥咁

話說馬昆奴斯本身唔係打中堅

冇錯 根本繼續狂攻牽引對手回防

藍屍報點會認衰
最叻扮冇事發生過

伊卡迪仲隱形過我地隻傾

角大已死

冇左華拉提同冇包皮一樣咁大獲

係睇氣溫決定？定歐聯無

隔左半季 呀特變身

如果阿特真係拎歐聯 東方條撚樣會點

真 好似尋日狼隊咁泊大巴等輸

泰萊pk

Psg三防中陣點會有創造力

伊卡迪

真係會笑成世

近年啲過億收購有邊單冇仆直
世三都收皮

冇咩可能 過到今晚再講

其實耶蘇唔錯 都有少少森巴味

總係覺得雲拿去軌去得太快，幫埋紅牛打埋8強都好

今季得返歐聯咋嘛 我諗就算入到決賽 佢都唔會踢

亞特蘭大仲有個梅尼爾未出

伊卡迪真係好廢

近兩年轉咗打防中 巴西中堅 腳下功夫都唔錯

咁踢法，下半場一個冇力

尼馬話唔洗

你係車你制唔制 磨合期會小幾個星期

包皮？

伊卡迪廢撚到

扑野扑到無力

得包皮係成功

嘩 尼馬屌

認真呢

尼馬拎唔到波就攻唔入

C朗

屁馬又黎

尼馬又黎

佢對亞特蘭大都幾重要 個死八婆

尼馬墮後 伊卡迪入返中間
麥巴比出嚟跑
應該好過三防中

呢腳閪到

笑撚到我

尼馬打假波

屁馬d埋門

第一次參賽就入4強
諗起維拉利爾

今場尼馬係咪食撚完屎黎

狼隊戰術完全失敗
中前場絕對夠西維爾打 泊乜鳩大巴 抵輸

哇
泥馬笑死人咩

Neymar Again

尼馬 變咗唔識射波咁

what？

屁馬係咪玩野

屌尼馬 易既唔撚入

尼馬想點

啲埋門做乜鳩

尼馬食撚左屎

尼馬8月唔識踢波

嘩我屌

屁馬似真係打假wo

又話雙5星

泥馬第3球單刀了

認真

黃金機會我數到3球

假波？

雖然話係左腳

呢球我落場射都好過佢啦

哇屌你老母 炒到咁

阿特主勝@1.8x
呢啲屌得過了

平時果個屁馬應該會直接笠射

屌佢老母，叉燒都唔撚識入

neymar hat trick 3:1

我係雲拿點都留
學Kai 咁留多陣又可以叫高啲價

蛆買完牙朗之後成績仲衰過之前
之前季季都雙冠王 歐聯成績都唔錯

似

尼馬帽子戲法了

屁馬扮傷算啦

泥馬射能咗個波去邊

a查除咗第一腳 冇掂過波 11個入晒禁區 明明前場唔差

條傻閪食撚左屎黎

屁馬想放假

真藍黑俾左尼馬幾次機會尼馬好似不屑於食咁

尼馬呢場同沙拿有咩分別

唔怪之得冇中龍

泥馬今晚笑死人

係呀 不過之前杜曹已經有試過拉佢上去打防中 效果都幾好

麥巴比一落場就買反cup

尼馬趕住返屋企陪呀妹？

講真咁計番我覺得尼馬對得起佢個價有突

傷好啦咩？

要扶正Kxxxxx

屁做乜春 finishing差到成個後衛咁

屁馬係咪覺得冇挑戰性就唔入

7分鐘個球唔入已知出硬局

刷角啦

Gomez基本功好扎實

廢撚到

佢做中堅啲高波預判好差 先掉佢去防中做sweeper

沙拿有隊友瘋狂造機會俾佢，然後miss
尼馬自己造機會俾自己，然後miss

有後備 歐聯都要夾硬踢架啦

Psg 咁多錢打咩假波
真廢

咁扭埋個籠ma

泥馬好撚垃圾

尼馬精華好笑

買鈮鎷呢2.22億都算經典
疤 鈀 鈮鎷3輸

三球炒晒佢

不過見中前場都係踢屁馬一個咁

屁馬一入禁區就食咗屎咁

牙朗畀到貨嘅咁 係隊波整體踢真係差咗

阿特將以攻代守嘅精髓發揮出黎

假波

尼馬屋企人係咪比黑手黨綁架左

沙拿撚識過人咩

啲表情

發覺PSG升完冇人識頂波

杜曹係做咩斷左腳

psg頂死球得啖笑

中左武肺

界外球都唔識回

踢街波咁款

阿特班人機動性好強 夠膽向前攻
點解蛆啲波差咁遠 睇親都後悔開左嚟睇

19號都幾廢

你岩

堤華囉

麥包比係咪唔會出架啦？

尼馬雖然射失咗兩球，但其實都算幾fit

更衣室潮文

尼馬唔走，巴塞根本可以繼續皇朝

阿撚咁搞法牀易紅

享受過程

尼馬好慘 明明佢pass都好勁 無人識走位咁

阿特蘭大左右後防好危下
麥包皮出嚟就大鑊

psg呢隊西波最多咪喺farmer league尾下人 歐聯就算啦

伊卡迪囉
唔知點解踢右翼

有球係兩個人中間過晒

睇個勢 9成cup

計唔計作客入球？

出黎啦 痾尿啦

杜曹就係人辦

連續兩屆歐聯都係牙朗一個打曬

獌聯都過唔到

防守靠犯規 進攻推晒上前

哥狗都係咁踢姐

計

打佢一個咁

小白走堆 成班就靠曬美斯

中立場踢一場過

根本其他隊友唔同級數

果下逆牛尾巴

一場過 中立場 點作客

杜曹做乜跛撚左既

iaquinta做野
幫意大利之光

一場過點解計

廁所等

條中場 想搵個上黎幫手打onetwo都冇

意甲傳統

想問包皮係咪出唔到

講真真係撐亞特蘭大 psg返屋企啦

沙利波

中場冇人support
閘又唔上
得前面三個攻

Sarabia Icardi都唔夠快
得尼馬一個舞龍咁舞 但係其他人跟唔上

主場入球

痾完啦 我同尼馬吹緊水

點解H21 唔上多少少

第一季去鏝係幾勁 之後越踢越頹

尼馬做唔到單天保

次次屁馬拎到波 都係得前面兩個選擇
人地阿特幾個進攻點

包剪揼

真係有幫佢攻到咩

都唔知讚佢好定屌佢好

要睇包皮有冇態

屁馬d finishing 搞乜

佢入一腳叉燒都夠做啦

如果追唔到一球 包皮就算有傷都可能會出

沙利條垃圾浪費牙朗一年

祖記中場中堅同時退化
得返佢同大巴拿

禁住打都冇用, 意式防守唔同你爭控球

球證唔比

要換包皮了
唔知傷成點
法甲真係俾狗踢

杜曹揸拐杖都要狗衝返更衣室準備 好撚慘

有得換5個真係益撚晒呢啲隊

尼馬仲想做球王射波都未撚識,單刀球球炒,番去問下師兄朗拿度點撚樣射單刀啦吊

沙利ball 悶撚到癲
成日睇到想熄機

巴打識波
一直都覺得佢passing好被低估
佢啲傳波好撚有創意
巴黎啲人真係夾唔到
當年喺巴塞啲傳波睇到嘩嘩聲
又好睇又實際 季季西甲十幾個助攻

包皮 華拉提 Navas呢三個

其餘一般般

隔離得伊卡迪想點，卡雲尼走咗仲未買到人

唔岩哥狗果套 勤力力 但唔岩就係唔岩

正常發揮

分分鐘再傷既話害死佢career

連牙朗都carry唔到斜恩

今場除咗射門，其他都好撚勁

未睇過 到底係䵝口 點解咁多人吹奏佢

條後防自爆咗好多次喇喎

好撚好笑吹雞見佢搏命咁撐

有冇人知draxler衰咩 頹到冇正選

有迪馬都好d

冇尼馬嘅話，上半場比亞特蘭大襟住屌了，其它人唔知做緊乜7

咁呢個係其他人問題多
走嘅走 回塘嘅回塘
用西瓜恩放棄m子已經係一個錯誤

沙利堅癈

PSG歐聯撼阿特蘭大 杜曹：尼馬勝在鍾意壓力

但係把握力....
都係包皮好

強姦左杜曹老婆

十年後屁馬會唔會後悔離開疤

尼馬今埸除左埋門 其他都好撚勁喎

好似見唔到中場啲人咁滯

如果冇牙朗個9連冠隨時已經斷咗

有無人懷念卡雲尼起碼佢都走下啲靚位啊 宜家無人走屌

Sarabia直情係冇作用
Icardi都話可以hold下波

呢個水貨

而家可能到後悔咗幾年啦

睇幾場都係 蛆除咗牙朗 其他人都唔走位

後悔緊喇
原本做硬球王

離疤唔係問題 問題係去巴黎

gullit剪撚咗個頭

1打11ok嘅

我懷念伊巴

我對包皮狀態有保留

佢左咗邊

原來佢走咗

2個都冇作用
Icardi等波到

其實冇左迪馬 同華拉提就GG

好掛住尼馬喺巴塞嘅時候

拿拿臨過曼城啦屌

都唔係嘅
咪柒左年比摩納哥

又慢 傳送又差
球球都比失
靠佢食蕉

射失12碼都好大影響

迪馬狗去左邊？

尼馬喺PSG=美斯喺巴塞 都係自己一個搞哂

岩岩佢好似巴塞美斯打後一格咁有埋killing pass

可惜唔出得今晚巴黎個陣殘到

仲有個navas救咗幾次

停賽

好撚廢 點解會出佢

離開疤真係雙輸
不過佢想做大佬心態冇得搞

果年摩納哥個陣

攞牌停賽

當年拿玻里啲波爽快好多

啲爭波好似食懵咗咁

兩下頭鎚都offside啦 但都算神救

球證安東尼泰來？

無人用

之前睇咗場祖vs拉素 wa

成場PSG得尼馬同拿華斯

佢不嬲起巴黎做埋killing pass 只係無人走 得包皮 卡雲走到 其他都垃圾

PSG輸埋今年歐聯尼馬應該呢一世都做唔到球王

呢個真，不過踢法甲咩料就算把啦

係啊

條友最撚癲可以用到呀朗係咁妹波

上場迪莊既水準其實慢慢應該都擔到大旗
但蘇9 電話佬冇眼睇

仲有包皮既摩納哥

哥狗屌到佢菊花合唔返埋都似

抵撚死走去大巴黎搞到咁

卡雲尼>>>>>>>>>>>>伊卡迪

Sarabia啲傳波同尼馬形成強烈對比

閪到無倫
完完全全打巨星波
同上季車仔一樣

有錢搵點解唔打，你估榮譽真係咁重要咩

巴黎好似冇戰術咁得前面3個攻

過祖換牙朗囉

成場唔知喺邊

打開前場自由人嗰啲同美欺疊曬位唔會夾到

包皮點解都係後備？

仲有班仔

啱啱傷好

你確定有3個？

迪斯拿仲識唔識踢

傷

同埋阿特D人有意識要攻就好多人跟住上
PSG見到你攻緊先慢慢上

有傷

應該係，佢都28了

傷咗

換包皮未

傻鳩黎 唔出啦

尼馬＝屎

換撚走沙拉比亞啦
成場on99咁

按輩份出人 上場換人又慢 零戰術
下場踢拜贏到就真係奇蹟

未必換

對拜仁有d危 預左出局

佢依家得兩條路揀一係去英超一係意假

尼馬係巴黎係咪想走但走唔到？

英超得曼城岩佢

今季唔錯喎 務實得黎有啲森巴味
冇計佢又冇得做amc 冇得太上腳

屌咁擺佢後備托咩

巴迷預左 課重對面

佢地自己上場對多仔黃曬 抵啦

起碼今場睇到尼馬係有能力一個人改寫戰局
世三上場對曼城幾乎零作用

佢要做真世一得兩個方法
一係carry巴黎攞歐聯
一係carry巴西攞世界盃

PSG唔等錢洗 會唔會咁輕易放佢

但係條撚屌時不時話喺度踢好開心架喎

財團會放佢先得架

可以換邊個入黎？
draxler好少出，paredes打中間，choupo moting就試過廢到幫對手護空門

要做球王嘅話世杯緊要啲
夏世三真係好可惜
18年算係比利時巔峰

好左 但把握力 同亞古獸有距離

已經預計到陣間開波第一時間換包皮換走19號個廢柴

咪撚出豬波
垃圾黎

19號頭dup dup咁

party得開心

哥要唔要都成問題

冇左華拉提=冇組織力

太貴

今晚巴黎都算黑仔冇人用咁滯

我係杜sir就唔出包皮啦，陣間整傷搞到下個賽季收咧就大鑊。

唔明大巴黎咁有錢 點解成日買埋d垃圾後備

不過唔知包皮有幾多狀態

無咗迪馬真係要推進攻時候得尼馬一個
伊卡迪 沙拉比亞喺邊路零威脅

今場出唔到線杜狗比人炒
今日psg 50周年

咁對手後防級數都有別嘅

M子靠身型都起馬可以打多兩年
又唔錫身下下同你去

當年拿玻里Sarri Ball
Insigne Mertens Callejon
前面三隻快馬當打
中場仲有Hamsik Jorginho互含派牌
爽好多

蛆單靠Pjanic派牌
前場又冇人走位
仲要成日出西瓜
sarri 喺蛆垃圾

同香港人咁 平時叫走 一出糧就

出paredes啦 換走Herrera

Psg買親都係即食同埋佢地都無咩戰術踢
好難搞

無包皮同迪馬前面剩係踢尼馬一個點俾人睇死晒
伊卡迪後上唔夠侵略性都係踢番中間停波好d

Psg買c朗

尼馬再唔走年年二冠王 法聯杯下季收咗皮 歐聯年年都柒 唔好晒時間啦

美斯過撚埋鏝城既話呢隊鏝城會點

沙拉比亞仲係到

應該唔換包皮住

moting點解去到psg

牙朗 伊卡迪 包皮
屁馬攻中

$

賺咁多同又可以日日PARTY+"挑戰"歐聯
仲得閒可以SL返巴西玩
打份工計佢真係贏晒

個時真好睇
亦都造左最強 Mertens 出嚟

邊個射12碼

上年定前年已經後悔
同美c講話想翻去

到時唔要伊卡迪好過 要迪馬 牙朗打中

原本得 比人踢爆左個屎忽同施華停賽慘敗

真油王隊

包皮出應該反杯到

德國人＋平，俾杜曹用黎做吓大後備

佢唔走而家可以接美斯捧啦
不過返轉頭佢都會揀走

好心就搵人推杜sir了 個樣幾撚惨

尼馬班巴塞舊隊友話貼錢俾球會都要買返尼馬

差唔多比人炒 啲人理撚得佢仆街

條後防

唔係德國人

屌你老母波都唔撚識帶

一定唔放
PSG呢個牌子nike build 咗好耐
由買伊巴開始
今時今日有尼馬包皮
陣容上似有機爭歐冠
多多錢都唔放

睇下巴塞為左唔加美路人工 賣撚左佢
班高層一樣係好唔掂

講打法夾我諗係得包皮夾到

冇留意開 點解要炒佢？

睇得岀美斯好鐘意尼馬 好夾 又行同佢染mk頭

原來都已經三四年前，時間好快

今場輸咪有機會比人炒psg係咁

Now譯De Roon做狄龍
做乜鳩

係 之前美c開party 尼馬都有去
宜家仲係msn既話 唔知掃左幾多歐聯啦

因為歐聯冇盃

呀係wor 唔記得左

哥迪奧拿啱啱英超第一季
柒到飛起

收唔收都法甲冠軍啦

50周年搞到咁

同祖一樣

包皮熱身了

執波都嫌貴啦

其實都19樣，之前踢開德甲，容易夾杜曹自己既戰術

屌，晒筆錢買古天奴丹比利基士文
一係傷一係沉到乜咁

最大鑊係比你咁走好冇臉
錢銀事小啦

杜曹戰術係咩

條後防算係咁啦
有三個英超一線球隊正選

屌你次次聽到狄龍都好撚想笑

不過就算點唔入波都好 都唔好岀moting 廢撚到on9

pass to neymar

Stoke legend

咁杜曹可以教疤 pass to messi

不過講真佢今場冇乜人好用

睇得出nike幾錫psg
成日同air jordan玩crossover

輸贊奴沙

喺多仔個時係傳控，我阿羊受惠不少(入球率)
psg 冇睇唔知

Atlanta贏咗係對Ligzig/下體？

啲波衫多撚到on9

巴黎個左閘連個樣都有d似艾巴

同車一樣 傳比hazard就得

現代足球無閘等於食屎
所以先寧願踢三中堅，用carrasco做翼衛

世三自己扭埋帶埋入埋喎 個陣

阿特就黎一人一張黃

下體會今年真係有機

唔掂wor 防守靠犯規 遲早紅

夏薩特歐聯淘汰賽好似淨係入咗兩粒

但拜仁真係癲

呢個真

尼馬啲隊友

換未

我睇好里昂

真係冇人知佢傳邊

屌你尼馬話通就通咁

平時係法甲都係咁？

佢講車個陣喎

無跑動笑死

尼馬伊卡迪好似無夾過咁

踢到歐聯八強都可以係咁通渠真係好撚癲

鈀又迫害尼馬

下體邊個中肺炎

尼馬啊尼馬 你啲隊友無用架啦

又通渠

前邊兩隻越晒位

施蒙尼

伊卡迪呃完張約之後真係好廢

巴黎專買垃圾 成堆廢物

哥利亞 維沙高 個名大約係咩

係包皮先同屁配合到

突然醒起原來光頭佬上次攞歐聯已經差唔多十年前

起西甲都係啦 佢跟本勁 係啲人成日笑佢咋嘛 乜尻都笑 連彩虹過人都可以話唔尊重對手 明明條友勁到仆街

當痢咁打

咁都唔大影響

黃牌足球

阿特個個都有射术

迪馬利亞搞咩冇得出

术你老母

suspended

屁馬仲有幾年踢唔好再留係psg曬時間啦

上場食咗牌

阿特件daroon好搶眼

2:0

差啲

術

狄龍

佢要過就過 真係勁
腳法速度都頂級

哥利亞係施蒙尼主要轉陣轉戰術方法
邊度唔大影響

死支那狗

佢串丫嘛咪多人笑佢

杜曹仲未肯換人

rb影響大啲 驚中武肺

哇屌差啲

彩虹過人有咩串

唔好屌

燈

安巴比

伊卡迪真係笑話黎

包皮要反cup了

包皮 救世

我中意世三多過屁馬世三係車個陣啲盤帶扯都扯唔住 重心勁穩 好好睇

隻91號睇佢好似好生硬
平時佢點入波

無睇，點解係後備？

少睇psg
將尼馬擺到咁遠龍門

傷好

有場彩虹過完人比球證 黃牌 真係屌啦屎

依家收起Gomez 得唔得架

咁快收高美斯

屁馬一個打哂

收靴里拉啦

阿特蘭大成隊平均身高有冇190, 除左高美斯個個都好高

我都唔明點解唔可以咁過人

其實華拉提去左邊？

嗰吓好似係對手嬲，跟住尼馬同人有口角

痴線真係無人幫尼馬

去到底線冇人比 唔料

佢要番落去攞波同做波

留力打下體 知道psg太廢

有迪馬就唔洗搞到咁

60 分鐘就想死守？比人追返粒無高美欺點攻

幫到手嘅迪馬利亞同華拉堤冇得出

收高美斯姐係等收皮姐

有速度 靠走位同射術 今場比人貼身防無計

一追和就無力反攻了

調動諗唔透

但都要睇吓追唔追到

係咁犯規
psg 反cup係100%嘅事

換要用盡全力去迫搶

吹停多過nba

阿已經20 fouls

有幾球icardi個位幾好 neymar都唔肯傳

係wo

信佢唔過

psg唔識入波

因為夾波？

派俾馬會

呢個係球證角度講得通

但啲人話佢咁過人係串

咁個個正係傳波推波，場波好匙下姐

包皮似打左針 面青口唇白咁

伊卡迪啲走位真係好差

屁馬肯比波未

阿特出Muriel爆下都好
好似完全反擊乏力咁

91

薩柏達

準備開2

隻黑鳩

逼搶踢法踢唔足全場

莫晒氣

帶波出界

想當年韋大帝都係咁

開定

要換zapata 佢冇gomez俾波真係唔掂 muriel有突破能力

Lm

唔識踢波咁

35歲都爆唔贏

施華

差少少爆贏

好驚阿特蘭大兩黃打少個
然後比人反cup

換啦梅利爾

C wa個樣好正

我記得嗰季四隻閘都好慢

就喊咁

完了吧

龍門都可以拉親